元朗不在現場，有無得報警瘋狂打999?

好撚想幫手，成班白衫人係到亂打人，如果有唔知既人，唔知情既朋友
比人打咁點撚算?

大家一齊諗個報警格式，集體報警，班警撚唔撚做野，都要炸爆999熱線

屌佢老母